［歌手達］我都想攞男歌手獎

請連登仔推我上神枱